永遠會係你哋嘅秘密朋友

Forever.

真真

我愛大家

。